記者會問問題

記者會問問題可唔可以拆開簡短地一條條問，
分部份問，要佢答左先再問

例如
警司你好我想問三條短問題，你答左一條我再問第二條

:（拎碌棍/藤條出黎）請問警司呢啲係咪攻擊性武器

: 係
: （播游乃強條片+警黑合照）點解你同事會話見唔到？係見唔到野，定見到但否認係攻擊性武器

: 唔係
: (拎警方早前發佈搜證嘅證物陳列圖，圈起棍藤條）

記者會本來目的係對多方面媒體發放統一訊息，
Q&A環節本來係令主辦方（警察）了解公眾嘅關注，從而回應及作出改善

但好明顯啲咁嘅記者會淪落成輿論工具
所以玩法唔同
除左表示不滿，譴責，更重要係
我地目標要借用呢個平台
令警察出醜，要佢地對全港市民講大話
要佢地對住全港市民前後矛盾
要佢地表現英文才能

應該推俾記者睇

根本無需要再關心近日發生嘅事況

警察就係想靠每日有新野洗走舊屎

直撚頭當每日記者會係每日法庭清算警察惡行

無錯，要比市民知道狗係咁無賴，龍門亂搬